SALLY都參加創造營...牙錠會唔會都去埋

Who

牙錠支持黃色經濟圈架

佢都要食飯架

如果牙錠去我一定投佢票

要中國實名投票…

咁唯有叫導清熊清幫手投

冇去啊

牙錠翻黎玩全民造星好過啦..

同家燕媽媽咁熟 返香港都應該上大台做節目上娛樂大家啲閪節目 我寧願佢係韓國

佢返黎拍愛回家仲好

應該cb多一兩次就解散